<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>EDGE Gaming</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <iconFilename>buyingStations_icon.dds</iconFilename>
	<title>
        <en>All The Shops Bundle</en>
        <de>Alle Geschäfte Bündeln</de>
        <fr>Ensemble De Tous Les Magasins</fr>
        <es>Todos Los Paquetes De Tiendas</es>
        <ru>Все Магазины В Комплекте</ru>
        <pl>Pakiet Wszystkich Sklepów</pl>
        <it>Tutti I Negozi Raggruppano</it>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[A big bundle of decorative buying stations, There are buying spots for anything from Total mixed rations & Hay to seeds & water, place them where u need them making your life super confortable.
The buildings have a big trigger area next to them so you will be able to use as big of a machine as u need to fill from them.
-Warning stripes can be turned on & off with a little button on the table.
-The buildings are fitted with automatic lighting and illuminated floor.

Station types: Chicken Food, Digestate, Herbicide, Horse Food, Lime, Liquid Fertilizer, Manure, Pig Food, Salt, Seed, Sheep Food, Slurry, Solid Fertilizer, Total Mixed Rations, Water.
Also there is a All in One Version for those who dont have room for all of them.

--Technical Info--

Buying Station:
Price: 5.000€
Upkeep: 0€ Daily.
Size: 5 x 2.5 Meters.
Overloading Speed 1000 Liters Per Second.

-The Buildings supports "Seasons".
(Seasons is required to use the salt station, but all other buildings is functional without any other mods.)

-Support for manure system mod will be added at a  later time.]]></en>
        <de><![CDATA[Ein großes Bündel dekorativer Einkaufsstationen. Es gibt Einkaufsmöglichkeiten für alles, von Total Mixed Rations & Hay bis hin zu Samen & Wasser. Platzieren Sie sie dort, wo Sie sie brauchen, um Ihr Leben super bequem zu machen.
Neben den Gebäuden befindet sich ein großer Auslösebereich, sodass Sie eine so große Maschine verwenden können, wie Sie zum Füllen benötigen.
- Warnstreifen können mit einem kleinen Knopf auf dem Tisch ein- und ausgeschaltet werden.
-Die Gebäude sind mit automatischer Beleuchtung und beleuchtetem Boden ausgestattet.

Stationstypen: Hühnerfutter, Gärrest, Herbizid, Pferdefutter, Kalk, Flüssigdünger, Gülle, Schweinefutter, Salz, Saatgut, Schafsfutter, Gülle, fester Dünger, gemischte Gesamtrationen, Wasser.
Es gibt auch eine All-in-One-Version für diejenigen, die nicht für alle Platz haben.

--Technische Information--

Kaufstation:
Preis: 5.000 €
Unterhalt: 0 € Täglich.
Größe: 5 x 2.5 Meter.
Überlastgeschwindigkeit 1000 Liter pro Sekunde.

-Die Gebäude unterstützen "Jahreszeiten".
(Für die Nutzung der Salzstation sind Jahreszeiten erforderlich, aber alle anderen Gebäude funktionieren ohne andere Modifikationen.)

-Unterstützung für Mist System Mod wird zu einem späteren Zeitpunkt hinzugefügt.]]></de>
        <fr><![CDATA[Un grand paquet de stations d'achat décoratives, Il y a des endroits d'achat pour tout, des rations mélangées totales et du foin aux graines et à l'eau, placez-les où vous en avez besoin pour vous rendre la vie super confortable.
Les bâtiments ont une grande zone de déclenchement à côté d'eux, vous pourrez donc utiliser une machine aussi grande que vous en aurez besoin.
-Les bandes d'avertissement peuvent être activées et désactivées avec un petit bouton sur la table.
-Les bâtiments sont équipés d'un éclairage automatique et d'un sol éclairé.

Types de stations: aliments pour poulets, digestat, herbicide, aliments pour chevaux, chaux, engrais liquide, fumier, aliments pour porcins, sel, semences, aliments pour ovins, lisier, engrais solide, rations totales mélangées, eau.
Il existe également une version tout-en-un pour ceux qui n'ont pas de place pour chacun d'eux.

--Info technique--

Station d'achat:
Prix: 5.000 €
Entretien: 0 € par jour.
Taille: 5 x 2.5 mètres.
Vitesse de surcharge 1000 litres par seconde.

-Les bâtiments prennent en charge les "saisons".
(Seasons est requis pour utiliser la station de sel, mais tous les autres bâtiments sont fonctionnels sans aucun autre mod.)

-Le support pour le système de fumier sera ajouté ultérieurement.]]></fr>
        <es><![CDATA[Un gran paquete de estaciones de compra decorativas, hay lugares de compra para cualquier cosa, desde raciones mixtas totales y heno hasta semillas y agua, colóquelas donde las necesite para que su vida sea súper cómoda.
Los edificios tienen una gran área de activación junto a ellos, por lo que podrá utilizar una máquina tan grande como la que necesita para llenarla.
-Las franjas de advertencia se pueden activar y desactivar con un pequeño botón en la mesa.
-Los edificios están equipados con iluminación automática y suelo iluminado.

Tipos de estación: alimento para pollos, digestato, herbicida, alimento para caballos, lima, fertilizante líquido, estiércol, alimento para cerdos, sal, semilla, alimento para ovejas, lechada, fertilizante sólido, raciones mixtas totales, agua.
También hay una versión todo en uno para aquellos que no tienen espacio para todos ellos.

--Información técnica--

Estación de compra:
Precio: 5.000 €
Mantenimiento: 0 € diarios.
Tamaño: 5 x 2.5 metros.
Velocidad de sobrecarga de 1000 litros por segundo.

-Los edificios soporta "Estaciones".
(Se requiere Seasons para usar la estación de sal, pero todos los demás edificios funcionan sin ninguna otra modificación).

-El soporte para el mod de sistema de estiércol se agregará más adelante.]]></es>
        <ru><![CDATA[Большой набор декоративных станций для покупок. Здесь есть места для покупок: от смешанных рационов и сена до семечек и воды, размещайте их там, где они вам нужны, чтобы сделать вашу жизнь максимально комфортной.
Здания имеют большую область триггера рядом с ними, так что вы сможете использовать столько машин, сколько вам нужно для их заполнения.
- Предупреждающие полосы можно включать и выключать с помощью маленькой кнопки на столе.
- Здания оснащены автоматическим освещением и освещенным полом.

Типы станций: куриная пища, дигестат, гербицид, корм для лошадей, лайм, жидкие удобрения, навоз, корм для свиней, соль, семена, овечья еда, жидкий навоз, твердые удобрения, смешанные рационы, вода.
Также есть версия «все в одном» для тех, у кого нет места для всех.

--Техническая информация--

Станция покупки:
Цена: 5.000 €
Содержание: 0 € в день.
Размер: 5 x 2.5 метров.
Скорость перегрузки 1000 литров в секунду.

- Здания поддерживает «Времена года».
(Сезоны необходимы для использования соляной станции, но все остальные здания работают без каких-либо других модов.)

-Поддержка мода навоз системы будет добавлена позже.]]></ru>
        <pl><![CDATA[Duży pakiet dekoracyjnych stacji zakupowych, są miejsca na zakupy dla wszystkiego: od mieszanych racji żywności i siana po nasiona i wodę, umieszczaj je tam, gdzie ich potrzebujesz, dzięki czemu Twoje życie będzie wyjątkowo wygodne.
Budynki mają duży obszar wyzwalania obok nich, dzięki czemu będziesz mógł korzystać z tak dużej maszyny, jaką będziesz musiał z nich wypełnić.
-Paski ostrzegawcze można włączać i wyłączać za pomocą małego przycisku na stole.
-Budynki są wyposażone w automatyczne oświetlenie i podświetlaną podłogę.

Typy stacji: Pokarm dla kurczaków, Pokarm, Herbicyd, Pokarm dla koni, Wapno, Nawóz płynny, Obornik, Pokarm dla świń, Sól, Nasiona, Pokarm dla owiec, Gnojowica, Stały nawóz, Total Racje mieszane, Woda.
Jest też wersja „wszystko w jednej” dla tych, którzy nie mają miejsca dla wszystkich.

--Informacje techniczne--

Stacja zakupowa:
Cena: 5.000 €
Utrzymanie: 0 € dziennie.
Rozmiar: 5 x 2.5 metrów.
Prędkość przeciążenia 1000 litrów na sekundę.

-Budynki obsługują „Pory roku”.
(Pory roku są wymagane do korzystania ze stacji solnej, ale wszystkie inne budynki działają bez żadnych innych modyfikacji).

-Obsługa mod systemu nawozu zostanie dodana w późniejszym czasie.]]></pl>
        <it><![CDATA[Un grande fascio di stazioni di acquisto decorative, ci sono punti di acquisto per qualsiasi cosa, dalle razioni miste totali e il fieno ai semi e all'acqua, posizionali dove ne hai bisogno per rendere la tua vita super confortevole.
Gli edifici hanno una grande area di innesco accanto a loro, così sarai in grado di usare una macchina grande quanto devi riempire da loro.
-Le strisce di avvertenza possono essere attivate e disattivate con un piccolo pulsante sul tavolo.
-Gli edifici sono dotati di illuminazione automatica e pavimento illuminato.

Tipi di stazione: cibo per polli, digestato, erbicida, cibo per cavalli, calce, fertilizzante liquido, letame, cibo per suini, sale, sementi, cibo per pecore, liquame, fertilizzante solido, razioni totali miste, acqua.
Inoltre c'è una versione tutto in uno per coloro che non hanno spazio per tutti.

--Informazioni tecniche--

Stazione d'acquisto:
Prezzo: 5.000 €
Manutenzione: 0 € al giorno.
Dimensioni: 5 x 2.5 metri.
Velocità di sovraccarico 1000 litri al secondo.

-Gli edifici supportano "Stagioni".
(Per utilizzare la stazione del sale è necessario Seasons, ma tutti gli altri edifici sono funzionali senza altre mod.)

-Il supporto per la mod del sistema di letame verrà aggiunto in un secondo momento.]]></it>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/waterStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/tmrStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/solidFertilizerStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/slurryStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/sheepFoodStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/seedStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/saltStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/pigFoodStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/manureStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/liquidFertilizerStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/limeStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/horseFoodStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/herbicideStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/digestateStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/chickenFoodStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="data/station.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="store/EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
    <l10n filenamePrefix="modDesc/modDesc_l10n">
        <text name="action_turnOnMarking">
            <en>Show warning Stripes</en>
            <de>Eckmarkierungen einblenden</de>
            <fr>Afficher les rayures d'avertissement</fr>
            <es>Mostrar franjas de advertencia</es>
            <ru>Показать предупреждение полосы</ru>
            <pl>Pokaż paski ostrzegawcze</pl>
            <it>Mostra strisce di avviso</it>
        </text>
        <text name="action_turnOffMarking">
            <en>Hide warning Stripes</en>
            <de>Eckmarkierungen ausblenden</de>
            <fr>Masquer les bandes d'avertissement</fr>
            <es>Ocultar rayas de advertencia</es>
            <ru>Скрыть предупреждение полосы</ru>
            <pl>Ukryj paski ostrzegawcze</pl>
            <it>Nascondi le strisce di avvertimento</it>
        </text>
        <text name="function_EDGELights">
            <en>This Building have Automatic Lighting.</en>
            <de>Dieses Gebäude verfügt über eine automatische Beleuchtung.</de>
            <fr>Ce bâtiment a l'éclairage automatique.</fr>
            <es>Este edificio tiene iluminación automática.</es>
            <ru>Это здание имеет автоматическое освещение.</ru>
            <pl>Ten budynek ma automatyczne oświetlenie.</pl>
            <it>Questo edificio ha l'illuminazione automatica.</it>
        </text>
    </l10n>
    <credits><![CDATA[
## Contributors
- Castiga
## Translations
- Castiga - (Google Translate)
## Designers
- Castiga]]></credits>
</modDesc>
